結咗婚，仲會唔會慶祝情人節？

無送野，我晚飯的話，老婆哦足成年呀！

1999